文宣組注意, the bill is dead 仍然係同一個目的：用英文講法呃鳩國際社會

文宣組記得準備英文文宣講個分別出嚟

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

沒有學生，沒有年青人，只有香港人

將黃宏發既講法譯成英文比鬼佬睇

外國記者對”dead“依個字眼都有疑惑。

Notably, Lam did not say that she is officially withdrawing the bill, raising questions about to what extent the measure could be revived in the future

source：

條八婆想香港人失去國際支持收皮啦